失咗業兩個月

銀行戶口得返兩百蚊 搵極工都冇人請 有冇各位可以介紹份工比小弟？自問已經唔係揀飲擇食 點解簡簡單單打份牛工過一世都唔得 利申：23歲 讀旅遊 已經疊埋心水 打算轉行 有冇人可以介紹工比我？咩工都無問題 但希望唔係西工就得 多謝各位比機會小弟

搵住炒散頂住先啦

同問
邊度多即pay 既炒散搵

四個月LM

兩個月留名
利申戶口得10萬

就嚟比人炒留名

就3個月留名

+1
好怕俾人問起點解有咁長空白期

同我一樣，得返200蚊係身
呢幾日忍唔到求其落街搵間7仔做夜更，但求月尾有糧出吊住條命
但係2舊諗緊點挨一個月

3個月

同你一樣2個月

依家達入第3個月

讀旅遊 仲要係呢個時期

外賣仔啦

考警察

Foodpanda

咪玩啦 有人唔做去做狗 加上自己體能測試一定pass唔到

點樣見工？

炒左散差唔多半年

唔需要晉升前景
一心搵快錢
政府n仔長期請人

想知detail

由7月失業到宜家

如果唔介意嘅話 可以試下酒店餐飲炒散
有個炒散app ： CasualDB
通常都1-2星期出糧 可以邊搵工邊頂住

我公司想搵CS/FrontDesk (香港金融公司，主要幫上市公司出公告及業績）

注意：唔係賣倫敦金/股票/保險

可以做temp/長工

要輪班工作/唔駛追數/輪班同OT都有錢$$

無經驗 14k 左右 主要食OT (e.g. 當9-6, 6點後開始全部計OT)

如果想知多d, pm 我
TG@MrHoChannel

有興趣

講到一定請咁

做保安長期請人，去職工盟或工聯會讀保安課程讀完有千幾蚊落袋

[/member]押運員（解款員）勸力返工 出糧2皮34唔係問題 不過預左冇朋友 冇家人

利申做緊[member]

點樣入行？

近排睇新聞 777主動幫失業人士 直接比工佢地做
搵佢有冇用

旅遊...可以做咩
搵酒店囉

訂水訂紙交電費BR等文件續約同管理處溝通

10萬唔洗交租的話夠洗一年啦

未反送中之前已經失業

幫朋友問
pt搬運員係咪好惡做？重就預左

搵左你

有冇d homeoffice pt散工

巴打同你一樣
裸辭5月到依家

其實好多低人工既寫字樓工長期請人, 而且門檻好低, 你識中文識用鍵盤打字已經請, 唔識Excel, 小學程度英文數學都無問題

我朋友會考零分, sales 底, 預計到香港零售會寒冬, 今年年中時去左見三份12~13k 既文職, 三份都請佢, 不過零經驗基層文員預左5日半同埋勞工處minimum 既7日AL, 同埋預左只可以當過度期工, 除非你當做看更咁做

識少少工程既話做地盤文職人工會再高d, 不過你要夏天忍受臭汗同貨櫃寫字樓

有興趣！

Pt $70/1hr 惡唔惡做睇你做邊條線

加入警隊 操縱法律啦

去 報QAS優質保安證書 上兩日堂 $480包埋保安藍卡 5年期 即做保安

押運員（解款員）上兩日堂果時呀sir會順帶講下有咩公司請人

留名

同埋你做邊間公司

有裝修公司請手足喎

佢話見布林克請人
邊間好d？

巴打咁頹唔轉其他工？

我有工介紹
雖然我都係岩岩開始做 但幫得就幫啦

你返工嘅話實有人批鬥你唔罷工 對唔住義士
拎綜援啦

裸辭兩個月
用之前儲落既錢去賭波
收入反而多過以前番工
依加先發現之前兩萬五一個月真係好少
利申 23歲

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

可唔可以救我賭波大師

美資 16-20k$ 0-2yr exp welcome
同埋都有其他
有興趣tg我
tg:@fuckpopoisgoodforu

國的一樣讀旅遊 23歲 乞食

點聯絡

有冇手足想做飲食
我地午市想請個人做
主要做街坊生意
3-4個鐘 價錢有得傾

千幾蚊
不如俾錢上堂快快趣搵份工

輸錢皆因贏錢起

港島區咖係

去搵物管主任來做，大量要人

大賭可以保家衛國

狗隻體能都pass唔到

市道唔好，唔請人，不過可以試試

連續3個月番pt一星期得一日更
一個月二千都無
學生有冇咩pt介紹下

有同學啱啱上個月請左
好似68蚊
番12個鐘

，歧視毒L

準備辭職抖兩個月 係咪唔應該呢

7個月

呢啲工要份人好外向唔怕醜

去周圍行下，有工即in。通常飲食業都長期缺人，part-time&full time都請，人工起碼都有50以上/hour。頂住先。

奉勸各位做住先
一唔返工就好hea 遲啲有工都唔想做

做d咩架？

香港地好難唔西

狗隻宜家好似好易
引體都cancel咗

酒店囉，有d酒店仲未夠人
而且啱啱有工會
加多d黃血入去都好

之前冇做野8個月，一返工直頭想死，日日咁早起身

係呀 一定要做
乜都做住先
uniqlo etc

gu 琴日申請左 幾時打電話黎

H&m 12月 請人大季節

有無credit card，用card碌住幾個水落個payme到，但月尾記得找數

得兩舊唔報免費送錢堂去報兩日保安

Site clerk人工其實幾錢

M記
裝修
地盤
好多地方都請人
搵唔到工多數係自己問題

香港人建築工程有限公司 請手足

咩係n仔

唔係想你做壞市
比手足參考吓：其實出面出13大有公司在

失業兩個月仲有得簡係唔係西工咩

過尼。日日開工，冇休息

物管主任有咩要求

非公務員，即係政府合約，不過應急講搵n仔唔理想，n仔請人程序雖然無公務員咁耐，但都要等一段日子，等錢用就餓死左

大學或asso /high dip ,都幾高人工 入行都18k

帶飯盒反工？哩個月唔好出街洗錢啦

無知一問點解會無朋友無家人

做臥底呀！

工時長應該.. 起馬返12小時

讀得吓書既不如去做酒店服務啦...做啲乜撚嘢押運真係好ON9...
我真係去過間公司上完佢地堂之後做左兩日已經頂唔順...啲錢係好重,仲要數銀紙...你以為入左去就有碌槍咩...ON9啦要考牌咖...仲有啲老屎忽可能隨時玩尻你...搬都搬到腰赤...

做酒店起碼有得食...人工唔差係要捱更但起碼似個人吖...做保安行業其實係你以為唔洗應付人咩....分分鐘應付得仲多仲麻煩!

我都係啊巴打

罷左4個月工

tg:seafoodpeter
九龍塘西餐廳，搵下老闆求救
黃

返工時間最少12個鐘 我最勁果次返16.5個鐘 出更表每晚9點出一次 你預唔到時間約人

Printer都唔只依個價啦

如果無5科合格 有咩選擇

唔介意做住裝修既可以搵佢地 手足開既
高市價20-40%請手足 可以現金pay 唔識唔緊要 有師父教

做咩？依家做緊IT 可唔可以轉

咩N仔可以話入就入

好奇一問，旅遊係讀d咩？

就咁入去填表？
不過日資公司都閪開

餐餐印尼撈

岩岩做量地官既我留名

LM

7個月LM

光時

裝修公司：優先請手足 人工高市價兩至四成

啱啱見完k11 請咗

我想問咩係n仔呀

點解唔返住pt 先

我想問文員工係咪喺勞工處揾

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

好撚易解釋姐 屋企有事就搞撚掂

關我撚事咩 我日日都有ot錢收

巴打你做邊間

同求一份5 DAY工作

咁即係學d乜？

搵屋企人攞住錢先唔得？

1502525， 推

推

M記好難唔請架喎

地盤，要肯做，唔識教到識，800蚊日
星期一至六
有興趣可pm

諗住再搵唔到去做食物熊貓頂住先

邊間u有得讀旅遊？

Ching咩位同人工呀？我啱啱都比人炒加入左失業大軍
要搵工了

同求

仲要唔怕經濟問題，不過就幾惡做

咪撚做爛市啦屌

[突發］大學生小心職場陷阱(內附傳銷狗提供之「地址」）

唔係啦 已經轉左工 公司生意差無計

有意. But連登無pm...

tg@jason8832

人工高啲就做爛市？
會唔會係你做開果啲閪工細公司出唔起錢令到你覺得15k已經叫高？

Btw Citibank HSBC 嘅Officer Associate去到20-22k 19AL添，又唔見你屌下喎

Send cv已經冇人理啦

英文廢 但有車牌
想問港島邊頭？

最緊要話到比人知你呢幾個月無白過
而且依家市道點大家都知

師兄 想請問返邊 咩工種
Tg nevergiveup17

翻邊區多？

Citibank hsbc , 屌你地老母

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

就嚟比人剁，留名

番緊咩

Poly都算幾出名下...

零售呀，屌唔撚住

做左廢青三個幾月

冇尊嚴既工

英文唔得

一年喇

咁入去職業訓練學校讀吓囉…嚟嚟去去都係用果堆英文姐，有幾難，讀9個月至一年度就可以見工，讀果排再操吓英文囉…好過等死吖，而家好多行都有職業訓練咖，再唔係做房服執房或者做搬行李果啲咪唔洗咁多英文囉…

勞工處個d工閪到
jobsDB 都大把啦

u記請人鬆手d,之前有手有腳已經請

失業兩年

爸打點解咁耐嘅

失左半年 有無工請人

上一份工半年比人炒咗
之後見工好多唔請

其實都好多野可以講 咪話調節心態 之前可能點點點 俾左小小時間自己去探索下應該做啲乜 做左啲乜資料搜集 然後就搵到你地公司 因為乜乜乜 覺得好啱咁（當然都要象徵式咁搵翻多小小資料 陣間人地問你搵左啲乜

有冇咩part time好做……
讀緊u

直接話經濟唔好，因為大家都知，講其他原因對方可能會問得更深入

我發覺出到嚟社會 冇個有錢老豆唔緊要 最緊識多啲friend 有時啲friend 有炒散job推介 都可以一齊返

me2

傻 有個有錢老豆 群埋班圈子 全部有自己公司/做緊高層 啲仔女唔驚無工返

我無

加油 西工都做住先啦 我都失咗業半年左右 啱啱返新工一星期

@tatjaiii

輪班輪休嘅工

其實多唔多人做緊

個半月
好想要份工

就嚟失業3個月
真係快

3個月here，仲租咗屋住。。。

APO 你有個學位都係13-15k

三個月。。。。d post都係個d...

今年fg留名
一路都搵唔到工
運動之前已經成日同屋企人出入醫院
啱啱出院嗰排又要喺屋企照顧佢(當然依加都要，不過穩定咗)
唔計同屋企人睇嗰啲
我自己每個月都要覆診
本身讀嗰科出嚟都係要勁ot
諗住搵啲冇咁辛苦嘅工interview就問長問短
咩考得咁好唔做返嗰行會唔會嘥咗呀？
呢段時間做咩呀？
見完好多間情願吉咗個位都唔請我
有間我8月in完個招聘廣告今時今日仲喺度

咁你呢份工應該西工無誤

見嗰時話個project簽一年
依加都過咗三分一

IVE都有得讀旅遊

有興wo 但我google過搵唔到呢個post

Jobsdb其實都仲有好多工請緊人 有冇apply過呀？

利申：失業兩個星期

做住pt/炒散搵啦各位

依家果d大部分都好似popo咁全年招募

唉 無哂錢啦

不要緊 你還有手足

又一日重新整靚過cv再send

想搵cs嘅工 17k左右....以前做開sales 想搵啲時間穩定少少嘅office cs工

工程界長期請人
但好多人做唔耐
因為辛苦
辛苦嘅搵到錢
唔辛苦嘅比較得閒，當然錢唔多
看你需要邊樣及看你的齊遇

這個又是長期請人
人工還不錯，日薪千千聲

不如做住part time先？
商場個d活動推廣員？

好多酒店炒緊人.

工程請人

10k好撚少

做維修咪hea,有下午茶飲，得閒遊下車河唔洗做

失業3個月了

Hktv都唔請

我都搵緊Cs 但Send極cv都冇回音

經過一輪瘋狂send cv 終於有人打黎話interview
唔知又會比人壓價壓成點

見咩行業？

lm求搵工

好撚爽

聖誕應該要開心，但冇工好失落每日都

大家send幾多cv先有電話？準備失業

我本身都係四月祼辭
但12月頭返左新工 已經好辛苦想再走人

做緊呢行typeset個位，人工低，工時長，bonus奀，簡單講句唔值

做佐唔夠一個月？

好好奇大家點搵/係邊搵文仔而又有機會比你in....
利申FG廢青 jobsdb parttimejob果d apply完全無人理

6月無野撈,跟住做外賣頂到今日
仲要病足幾個月,返工為左睇醫生
今年好鬼黑

份兼職就嚟做完，準備失業

請咗未

想入黎，同樓主打打氣
小弟岩岩失業左4個月，岩岩入左銀行做RM
所以俾心機，管理好啲時間，唔好俾自己hea

呢個post 俾支那用咗黎做文宣

剛剛失業